
                      Nota para los coños de la película: The Revenant no es para ti. La vida puso los tornillos a Hugh Glass, el seguidor de la vida real y el cazador de pieles jugado al máximo por Leonardo DiCaprio. Y el director Alejandro G. Iñárritu, un pionero de Amores Perros a Birdman, casi tortura su yeso y su público al contar la historia de la venganza de Glass contra los varmints, encabezada por John Fitzgerald (un Tom Hardy malvado y desagradable). él se equivoca Ubicado en el salvaje Oeste de 1823, es una brutal y brutal epopeya. Pero agárrate por sus implacables 156 minutos y podrás experimentar el poder del cine desatado. Iñárritu y el director de fotografía Emmanuel "Chivo" Lubezki, un verdadero artista de la luz y la sombra, filmados en lugares de Canadá y Argentina. El resultado visionario es tan crudamente implacable que puedes ver el aliento de los actores congelados, algunos de los cuales se refirieron a la filmación como un infierno viviente.
        
            